係咪摳緊打風 好焗

空氣又焗又重

濕熱

好大風
但又好焗